麻煩Local唔好再係TG搞活動同亂講野，除非你係外國

近排活動搞手都相繼出事